為提升競爭力，我覺得香港除咗中大以外嘅大學，農曆新年應該淨係放紅日

就好似十一黃金周
香港都只係放一日
新年放三日幾乎可以話多得濟
香港特區有咩理由會放一個星期假

除左中大以外既大學

Ust又贏

ust

五毛又贏

g持